屌你屎忽sana個屎忽正到

好能羨慕多賢 俾著係我 我實即場扯爛佢條裙再跟住feel special個beat瘋狂抽插佢嘅美麗西

我起碼要用feel special嘅2倍速先夠喉

咁你咪2倍速射

左邊條女扮緊邊個

無乜肉你都啱

岩岩放監?係咪準備去台灣呀師兄?

多賢比隊友蝦原來係真...

畀娜璉蝦係假的

哩個千真萬確

sana我老友黎 咪色

畀你屈的

我娛樂台包青天

我娛樂台習包子

咁到底佢屎忽定美麗西正d

牙尷串得好

牙尷

下5得==

唔係
我反韓

哦…果然係岩岩放出嚟，聽聞下年先過台灣喎

夜晚一定俾jyp屌到啪啪聲仲要紅哂

收到風手上面個支野係夜晚當假鳩用

支持樓豬